［突發］金正恩病危

韓聯社則報道，韓國政府多名官員稱暫無迹象顯示金正恩健康出現問題；一名負責對朝工作的負責人，亦對有關金正恩健康的報道可信性提出質疑。

即刻定一定軍心先

CNN：金正恩傳手術後命危 美國密切監測情報